\input{beamer_head}
% 使用 \part,\section,\subsection 等命令组织文档结构
% 使用 \frame 命令制作幻灯片
\usepackage{indentfirst}%段首缩进
%~ \usepackage{algorithm}
%~ \usepackage{algorithmic}
\begin{document}

\logo{\includegraphics[height=0.12\textwidth]{clemson.png}}
\title[Metube]{CPSC 662: MeTube System}
\author[Author]{\textbf{Runzhen Wang / Zhefu Wang}}

\institute[Clemson]{Clemson University\\ School of Computing\\}
\date{\today}

% 定义目录页
\AtBeginPart{
  \frame{
    \frametitle{\partpage}
    \begin{multicols}{2}% 如果目录过长,可以打开这个选项分两栏显示
      \tableofcontents % 使用这个命令自动生成目录
    \end{multicols}
  }  
}

% 在每个Section前都会加入的Frame
\AtBeginSection[]
{
  \begin{frame}<beamer>
    \frametitle{}
	\setcounter{tocdepth}{2}
    \tableofcontents[currentsection,currentsubsection]
  \end{frame}
}
% 在每个Subsection前都会加入的Frame
\AtBeginSubsection[]
{
  \begin{frame}<beamer>
%\begin{frame}<handout:0> % handout:0 表示只在手稿中出现
    \frametitle{}
	\setcounter{tocdepth}{2}
    \tableofcontents[currentsection,currentsubsection]
% 显示在目录中加亮的当前章节
  \end{frame}
}
\numberwithin{equation}{section}%使公式编号关联至章节
%\setbeamertemplate{theorems}[numbered]%显示定理编号






%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%配置完成,以下为正文%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
  \titlepage
\end{frame}

\begin{frame}{Index}
  \setcounter{tocdepth}{2}
  \tableofcontents
\end{frame}





%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%第一章%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%第二章%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 
\section{Conceptual Design}


\frame{
    \frametitle{ER Diagram}
    	\begin{exampleblock}{ER Diagram} %用block 替代定理 来做显示，定理总是有theoerom 去除不掉
  	\end{exampleblock}
  	\centering{ \includegraphics[width=10cm]{er.png} }
}

\frame{
    \frametitle{Relational Schema and Database Tables}
    	\begin{exampleblock}{User Table} %用block 替代定理 来做显示，定理总是有theoerom 去除不掉
  	\end{exampleblock}
  	\centering{ \includegraphics[width=10cm]{user.png} }
  	
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%第3章%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{SQL}


\frame{
    \frametitle{Database queries used by MeTube}
    	\begin{exampleblock}{SELECT} %用block 替代定理 来做显示，定理总是有theoerom 去除不掉
    	When a new user sign up, MeTube should check whether the User Name has already been taken, so, 
    	we can use \\ 
    	
    	\textbf{SELECT name FROM user WHERE name =\$name} \\
    	    	to search the database.
  	\end{exampleblock}
}

\frame{
    \frametitle{Database queries used by MeTube}
    	\begin{exampleblock}{INSERT} %用block 替代定理 来做显示，定理总是有theoerom 去除不掉
    	If everything is OK, MeTube will add this user to the database, so we can use \\  
    	
    	\textbf{INSERT INTO user (name, password, email, about) VALUES (\$name, \$password, \$email, \$about)} \\
  	\end{exampleblock}
}

\frame{
    \frametitle{Database queries used by MeTube}
    	\begin{exampleblock}{UPDATE} %用block 替代定理 来做显示，定理总是有theoerom 去除不掉
    	If a user wants to update his profile, we can use \\ 
    	
    	\textbf{UPDATE `user` SET `password` = '\$password' WHERE uid ='\$uid'} \\
  	\end{exampleblock}
}

\frame{
    \frametitle{Database queries used by MeTube}
    	\begin{exampleblock}{DELETE} %用block 替代定理 来做显示，定理总是有theoerom 去除不掉
    	If a user wants to delete a file or a message which is uploaded by him, we can use \\ 
    	
    	\textbf{DELETE FROM `message` WHERE mesid=\$mesid} \\
  	\end{exampleblock}
}



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%第3章%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Implementation}

\frame{
    \frametitle{Implementation}
    \begin{exampleblock}{index} %用block 替代定理 来做显示，定理总是有theoerom 去除不掉
  	\end{exampleblock}
  	\centering{ \includegraphics[width=10cm]{index.png} }
}

\frame{
    \frametitle{User Account}
    \begin{exampleblock}{Finished}
    	\begin{enumerate}
    	\item Registration\\
    	\item Sign in\\
    	\item Profile update\\
    	\item Contact \\
    	\item Friend\\
    	\item User blocking
   	\end{enumerate}
   	\end{exampleblock}
}


\frame{
    \frametitle{User Account}
    \begin{exampleblock}{Registration} %用block 替代定理 来做显示，定理总是有theoerom 去除不掉
  	\end{exampleblock}
  	\centering{ \includegraphics[width=10cm]{reg.png} }
}

\frame{
    \frametitle{User Account}
    \begin{exampleblock}{Contact} %用block 替代定理 来做显示，定理总是有theoerom 去除不掉
  	\end{exampleblock}
  	\centering{ \includegraphics[width=10cm]{contact.png} }
}

\frame{
    \frametitle{User Account}
    \begin{exampleblock}{Profile, Friends, Blocking} %用block 替代定理 来做显示，定理总是有theoerom 去除不掉
  	\end{exampleblock}
  	\centering{ \includegraphics[width=7cm]{profile1.png} }
}

\frame{
    \frametitle{User Account}
    \begin{exampleblock}{Edit Profile} %用block 替代定理 来做显示，定理总是有theoerom 去除不掉
  	\end{exampleblock}
  	\centering{ \includegraphics[width=10cm]{profile2.png} }
}

\frame{
    \frametitle{Data Sharing}
    \begin{exampleblock}{Finished}
    	\begin{enumerate}
    	\item Upload\\
    	\item Meta data input\\
    	\item Download / View\\
   	\end{enumerate}
   	\end{exampleblock}
}

\frame{
    \frametitle{Data Sharing}
    \begin{exampleblock}{Upload and Meta data input} %用block 替代定理 来做显示，定理总是有theoerom 去除不掉
  	\end{exampleblock}
  	\centering{ \includegraphics[width=10cm]{upload.png} }
}

\frame{
    \frametitle{Data Sharing}
    \begin{exampleblock}{View and Download} %用block 替代定理 来做显示，定理总是有theoerom 去除不掉
  	\end{exampleblock}
  	\centering{ \includegraphics[width=9cm]{rating.png} }
}

\frame{
    \frametitle{Media Organization}
    \begin{exampleblock}{Finished}
    	\begin{enumerate}
    	\item Browse by category\\
    	\item Favorite lists\\
    	\item Most viewed\\
    	\item Most recently uploaded\\
   	\end{enumerate}
   	\end{exampleblock}
}

\frame{
    \frametitle{Media Organization}
    \begin{exampleblock}{Most view and recently upload} %用block 替代定理 来做显示，定理总是有theoerom 去除不掉
  	\end{exampleblock}
  	\centering{ \includegraphics[width=10cm]{index.png} }
}

\frame{
    \frametitle{Media Organization}
    \begin{exampleblock}{Browse by category} %用block 替代定理 来做显示，定理总是有theoerom 去除不掉
  	\end{exampleblock}
  	\centering{ \includegraphics[width=10cm]{cate.png} }
}


\frame{
    \frametitle{User interaction}
    \begin{exampleblock}{Finished}
    	\begin{enumerate}
    	\item Messaging\\
    	\item Commenting\\
    	\item Media rating\\
   	\end{enumerate}
   	\end{exampleblock}
}

\frame{
    \frametitle{User interaction}
    \begin{exampleblock}{Message} %用block 替代定理 来做显示，定理总是有theoerom 去除不掉
  	\end{exampleblock}
  	\centering{ \includegraphics[width=10cm]{message1.png} }
}

\frame{
    \frametitle{User interaction}
    \begin{exampleblock}{Commenting and rating} %用block 替代定理 来做显示，定理总是有theoerom 去除不掉
  	\end{exampleblock}
  	\centering{ \includegraphics[width=10cm]{rating.png} }
}



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%第4章%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Thanks}

\frame{
    \frametitle{Thanks}
Thanks! ;-)
}


\end{document}
